一人一個對於自己既人生規則

我先
絕對唔會比未食過煙既人第一支煙

比幾錢都唔做popo

點射法都好
唔會俾自己嘅肌膚接觸番自己啲子孫

屙完屎一定要沖涼

呢個好難喎ching,出街肚痛點

知男而退

唔主動害人扇人

我有我自由，理閪你感受